今晚就係兩大球王登機之日

凡人們準備出黎迎接神既降臨